[回帶］藍屍傷左咁多手足政府都無割蓆，今日火燒藍屍你地就想割？

大家係咪唔記得咗有幾多手足比藍屍斬啦？
政府又出嚟譴責過幾多次呀？
係無呀屌你老母！！

7.21 近百個元朗鄉黑以藤條及木棍，無差別攻擊元朗西鐵站既乘客，最少45人受傷，部份人傷勢嚴重。最終只拘捕34個鄉黑，當中只有6人被控暴動罪。

8.5 40個福建幫於荃灣襲擊示威者，有示威者被斬斷手筋腳筋至見骨，左腳肌肉幾乎全被斬斷，將永久失去知覺，未肯定活動能力能否復原。施襲者未被拘捕。

8.20 藍屍於將軍澳連儂隧道，持刀襲擊3名男女，其中2人情況嚴重。施襲者被控3項傷人罪。

10.6 藍屍的士司機被困於九龍遊行的人潮中時，突然加速撞向路邊示威者，2名女子被撞傷，其中一人雙腳骨折，情況嚴重。涉事司機未被拘捕，更獲贈52萬捐款。

10.19 持雙程證刀手於大埔連儂牆斬傷一名正派發文宣既19歲學生，學生後腦及腹部受傷，腸臟露出。刀手自首後因傷人被捕。

11.3 藍屍刀手係太古城咬甩趙家賢既耳廓，並斬傷多人，至少6人受傷，其中一名男子身中9刀，導致氣胸及腸臟受損，情況一度危殆。刀手最終被控傷人罪。

仲有更多藍屍傷人事件未能盡錄
應承我都唔割手足蓆呀！

冇人想割

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

想勾起返大家啲記憶
記返藍屍傷左幾多手足

唔好成日在意畫面好唔好睇或者政府講乜啦！

原來有異議都叫割蓆
仲拎自己同班低等藍屍比

藍屍表示: 睇唔到

無割！

特技人出黎曬太陽
曬黑左小小之嗎
可能重有人工收呀！
燒乜鳩？割乜鳩？
其他野我乜都唔知道！我見唔到！

割條毛